[
    {
        "id": 121,
        "question": "Kuşatma",
        "letter": "A",
        "answer": "abluka"
    },
    {
        "id": 1286,
        "question": "Dolu olmayan alan, aralık",
        "letter": "B",
        "answer": "Boşluk, boş, boş alan"
    },
    {
        "id": 1374,
        "question": "Aygıt, alet, takım",
        "letter": "C",
        "answer": "Cihaz"
    },
    {
        "id": 183,
        "question": "Oy vermekten, eğilim göstermekten veya bir şey yapmaktan kaçınan, kararsız kimse",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekimser"
    },
    {
        "id": 1401,
        "question": "Yetkili bir kimsenin bir konuda yayın organlarına yaptığı açıklama, beyanat",
        "letter": "D",
        "answer": "Demeç, demeç verme, demeç vermek, demeç vermesi"
    },
    {
        "id": 750,
        "question": "Kazalara alınmış tedbirler",
        "letter": "E",
        "answer": "Emniyet"
    },
    {
        "id": 1674,
        "question": "Malzemesi marka sahibi tarafından karşılanarak başka bir firmaya yaptırılan mal",
        "letter": "F",
        "answer": "Fason"
    },
    {
        "id": 1863,
        "question": "YEMEK YENİLEN, GÖSTERİ İZLENEN, MÜZİK DİNLENEN, BAZEN OYUN SERGİLENEN EĞLENCE YERİ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gazino"
    },
    {
        "id": 807,
        "question": "İçe dert olan hayal kırıklığı, düşyıkımı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hüsran"
    },
    {
        "id": 1283,
        "question": "Bir şeyi yapıp yapmamaya karar verme gücü, istenç",
        "letter": "İ",
        "answer": "İrade, iradiyet"
    },
    {
        "id": 1841,
        "question": "KEMAN AİLESİNDEN, EN KALIN SESLİ YAYLI SAZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kontrabas"
    },
    {
        "id": 615,
        "question": "Sınıfsız, ayaktakımı, paçavra, sefil",
        "letter": "L",
        "answer": "Lümpen"
    },
    {
        "id": 1620,
        "question": "Taş, toprak vb. değersiz yapı döküntüsü",
        "letter": "M",
        "answer": "Moloz"
    },
    {
        "id": 1521,
        "question": "Parlaklığı birdenbire artan, patlamalı değişen yıldız",
        "letter": "N",
        "answer": "Nova"
    },
    {
        "id": 343,
        "question": "Görünüşe göre olacağı sanılan, muhtemel",
        "letter": "O",
        "answer": "olası"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 1802,
        "question": "KURUTULARAK UZUN SÜRE DAYANABİLECEK HÂLE GETİRİLMİŞ DİLİMLİ EKMEK",
        "letter": "P",
        "answer": "Peksimet"
    },
    {
        "id": 1646,
        "question": "Hastanelerde hastanın yanında kalan, hastaya yardımcı olan kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakatçi"
    },
    {
        "id": 417,
        "question": "Buhar banyosu",
        "letter": "S",
        "answer": "sauna"
    },
    {
        "id": 432,
        "question": "Belli bir amaçla düzenlenen eğlence",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şölen, şenlik"
    },
    {
        "id": 1154,
        "question": "Diş taşı",
        "letter": "T",
        "answer": "tartar"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 874,
        "question": "İnsanların ihtiyaçlarını karşılamak için yeni ürünler ortaya koyması",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üretim, üretme, üretmek"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 904,
        "question": "Yeni doğmuş hayvan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavru"
    },
    {
        "id": 736,
        "question": "\"Kara Kekik\" olarak bilinen yabani ot çeşidi, baharat",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahter, zahter otu"
    }
]